字眼對我地好要！ 暫緩唔等於撤回！

BBC記者都問佢做乜唔resign條bill, 佢照耍太極

兩條問題
點解唔講 WITHDRAW 條 bill
同點解唔 resign

Sor, 聽漏左